拖手 定錫面先

想問下咁多位你地同另一半未一齊果時
會拖左手先錫 定錫左先拖手
雙方都對大家有好感 唔知點出手好

拖手
錫面

買套先

除褲先

Whatsapp先

錫眼珠

點解

捉住佢雙手再一野嘴落去